哈 抽隊意大利野真係未撚驚過

隊野用幾個曼城棄將打正選都好驚
阿仙奴歐超見啦~~

Hi阿迷

同意

賽後互不抽水ok嗎食屎晴

佢傻閪黎

不了 我地利物浦贏撚硬

支持羅馬

你地唔好彩

喂屌你咩

收皮啦你

出左局嘅無資格講野

手下留情
細力d

曼城棄將：我唔會輸俾同一個對手，Twice

salah vs kolarov
逼不及待要玩玩了

樓豬好波

樓豬唔好贏咁多可以嗎？

樓豬5好單單打打啦

大家點到即止is ok

唔係抽中馬體咩

同國光榮